_Я помню_

```
Я помню свой 0 класс и первый звонок...
И как в старших классах гоняли курить в закуток...
Я помню своих любимых учителей, и не любимых люблю тоже...
Я помню как забивал в старших и в начальных лез из кожи
Я помню свою первую пятёрку, и за поведение двойку...
Я помню своих врагов но особенно помню свою тройку друзей...
Я помню как вернулся после армии, и улубылся от шуток маленьких детей в школе...
Я помню как учителя встречали холе...
И вспоминали школьные годы, с чашкой кофе в коморке...
Помню первые драки, и взрослые разборки...
...пиво во дворе и мудаков на пригорке...
Я помню как на выпускном бычки вылетали из створки...
Я помню первую училку, которую любил... а она уроками напрягала...
Помню первую шалаву, ей всегда будет мало... Домашку задавала...
Помню всех директоров, и как из школы отчисляли...
Помню армейскую клубнику и как листья вяли...
Помню забеги но не помню институт...
И тут я думаю меня многие поймут...
```

```
/мотив 2Pac-To Live & Die In L.A./
```
